[FC Channel]有無巴打想成立一支Fact Check頻道提供核彈俾大家

而家藍絲用上大量假證據/歪理去推倒我地所見既野，長期落去我地只會陷入困境！

有無冷氣軍師可以同我一齊盡量搵出有爭議/藍絲重點攻擊既地方，再用實證去拆穿佢地既fake news等佢地口啞啞無得賴！

整理好既資料可以變成簡單既懶人包方便咁多位取用，直接KO藍絲既歪理，同時供應子彈俾民間記者會！

而家重點爭議有：

1. 女義士爆頭：

藍絲指控 -
佢地瘋狂指成件事係同伴team kill，甚至指眼罩上布袋彈係後加

需要證據 -
a. 最佳：直接紀錄到爆眼一刻既片段
b. 其次：爆眼相片（已有），眼罩相片（已有，有爭議）
c. 奇招：警察讚開鎗警whatsapp (non fc，無實際用途但可令藍絲引起質疑)

2. 女義士阿妹文字

藍絲反應 -
砌生豬肉，亂加文字

需要證據 -
a. 最佳：女義士妹親身指證
b. 其次：發放時間（無大作用）

希望大家可以一齊盡做啦

3. 黑警扮示威者

藍絲論點 -
同做臥底一樣啫！

建議所需資料 -
「臥底」黑警主動攻擊/煽動示威者（即使是煽動至某「非法集會」地方亦可）片段，顯示有部份群眾是被黑警煽動，即超越臥底底線

[號外] 想求證下之前機場黑警有無出過旗手

如果之前無，咁今次一定係好大個陷阱
D「臥底」到而家都仲可以咁高調係人群之中，就係想你地認到佢地
認完之後引人出手
之後強力清場

加埋岩岩機管局話6點後會限制升降
好有可能做大龍鳳！！！